{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114080",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 호텔 라비_1"
    },
    "text": "新規にオープンした宿は計32の客室で構成されており、近くの地下鉄駅は9号線漢城百済駅、8号線夢村土城駅、2号線蚕室ナル駅、2号線蚕室駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅があります。 韓国語での案内をサポートし、入室時間が遅れる場合は退室時間を延長することができます。 忘れ物は責任を負いませんので、退室時に確認する必要があり、客室はランダムに割り当てられ、画像と異なる客室が割り当てられる場合があります。 客室は2名基準であり、追加人数は入室できず、車両の駐車は時間当たり5000ウォンであり、予約の際に入室と退室時間を確認する必要があります。 貴重品はフロントに預けていない場合、紛失時の責任は負いかねます。 客室案内展ではネットフリックスの自動ログイン視聴が可能で、空気清浄機が全客室に設置されており、喫煙は禁止されています。 客室は様々な種類を提供しており、駐車は1部屋につき1台のみ可能であり、徒歩専用のため車両は利用できません。 訪問者のレビューを見ると、清潔で静かで居心地の良い宿という評価を受けました。 客室の大きさは小さいですが、ベッドはふわふわと提供されており、アップグレードサービスと部屋の管理もよく維持されているという評価を受けました。全体的に価格に比べて満足できる宿泊施設に挙げられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄りの地下鉄駅は9号線漢城百済駅、8号線夢村土城駅、2号線蚕室ナル駅、2号線蚕室駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れる場合は退室時間を延長することができますか？",
            "answer": "はい、入室時間が遅れる場合は退室時間を延長することができます。ただし、事前に申告する必要があります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は責任を負いますか？",
            "answer": "忘れ物は責任を負いませんので、退室時に忘れ物がないか必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられますので、画像と異なる客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、追加人数は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。ただし、車両の駐車は時間当たり5000ウォンとなりますので、予約の際に入室と退室時間を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けることができますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに預けることができます。預けずに客室に置いておいた場合、紛失時の責任は負いかねますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室案内展ではネットフリックスの自動ログイン視聴が可能で、空気清浄機が全客室に設置されています。喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は様々な種類を提供しており、それぞれ異なる設備や広さがあります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、清潔で静かで居心地の良い宿と評価されています。また、ベッドはふわふわとしており、アップグレードサービスや部屋の管理も良く維持されているとの評価もあります。全体的に価格に比べて満足度の高い宿泊施設と言えるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 554
    }
}